屌你岩岩東張西望果條中學生片想點...

睇到人出晒汗
BTW中學學咩人講莊
選個學生會以為自己大學生?

轉睇奇妙新聞啦

咁講咩好？
內閣？
選個學生會以爲自己做首相？

一向講候選內閣架喎

講內閣就會屌選總統
根本搵野黎屌

學生會

講開SU

唔係講開後選內閣咩？

咪係,莊真係大學文化黎
中學生就講返中學生野啦

莊 ＝JOINT
中學多數講Student Union同Student Association多
講JOINT 可能都得

唔識英文唔好衝出黎柒